岩岩係樂富執到隻羊b。。。。。。。。。。。。。

打左去愛協等啪針啪死佢

我一陣就啪死你

不如一針啪死我！

其實係咪想比人屌

樓主係雞係公廁 係咁引人屌

發覺你都幾撚慘

No photo no talk

我想俾靚仔攬

我想啪你 ok ??

( Show Blocked User - 羊咩1234bb )
煩夠未？

未 但你block左我睇唔到我的answer了

肥仔都岩嗎

夠薑呁一針打撚死我 阿叔嚇大架屌你老母